對於一定要生仔(男仔)有咩睇法？

男方傳統一定要生到男仔為止，生左兩個女都唔得，死都要追到個仔

乜呢個年代香港唔係生女著數好多咩？

但係香港已經變左女權主義咁 對男仔好唔公平

所以唔應該再生女 要平衡返

個男方家長傳統😭